C朗神級助攻,帶領祖記二連勝

神射拎過，係未拎過助攻王，你識乜

以前就餵到埋口 宜家同意甲d人踢真係相形見絀

宜家餵返比隊友…

屌，我朗已經鎖定堆助攻王喇，唔踢喇屌

隊友入波牙朗又閪面

我屌！一開始以為傳中果個係佢

m子真係

用個閪睇波?

有冇會然個名叫牙朗愛助攻

偉大到

年度最佳助攻

勁撚到

即係喺意甲仲未齋

*開

咁都有得笑？ 龍門撲到改變左方向先踢射唔應喎

xavi best assist
vs
ronaldo best assist

好靚

仲以為連登仔無眼

空龍都唔入

無私助攻

助攻都咁型

果然只要求其傳個波俾牙朗，就會轉化成入球

@王騎

牙朗踢波同做人都愈黎愈成熟 睇得出依球係新黎報到為左搞好關係先唔射入網

通常開完post恥笑完佢過幾場就會hat trick或者大四喜

邊到有人笑
也個個都讚佢助攻得靚喎

到時先算 笑左先 柒朗

呢個會唔會太挑釁性
咁樣特登唔入送比人

細哨式魔術腳助攻

無私既阿朗 除左救助貧富大眾 又拯救無能隊友

係既
但個畫面 加埋班友咁描述
又真係好好笑

係，笑到拎埋世界杯

唔準笑

助攻挑釁性直逼沙維個腳

就係世盃分組賽無人笑佢，所以出左局

上年開季咪又係咁
下半季自然會收你地皮

留力歐聯牙

屌你老尾入波前有冇同我朗申請先呀
見波就射好冇禮貌

邊球

以為巴斯基斯個球

意甲根本無對手

文迪蘇傑真係幾好波⋯瀉身一抽 輕鬆

有D友 呢D咁危急情況就會撻皮

雖然沒有入球，但很明顯C.朗拿度是祖記場上最有威脅的球員，他的盤帶和遠射為祖記新添了進攻利器。在拉素的防守中，C.朗拿度通常需要對方設防兩個或以上的球員，而每當球傳到C.朗拿度腳下，他總能第一時間控下球後傳球或選擇射門，這種控制力是其他大部分球員做不到的。C.朗拿度的個人能力也非常突出，祖記過去進攻的問題就是缺少爆點，除了道格拉斯-哥斯達，幾乎沒有能夠創造機會的球員。但C.朗拿度到來之後，在祖雲達斯的左路，多了一個出球點，機會創造能力大幅增強。

在今場比賽的數據上，C.朗拿度傲視群雄。賽後《whoscored》的數據顯示C.朗拿度獲得8.1分全場最高。貢獻5次射門3次射正，3次被侵犯，2次過人全部成功，並由一次攔截成功，傳球成功率高達90%，這還是在C.朗拿度有傳中隊友沒接到的情況下。艾歷尼也對C.朗拿度的表現表達了肯定：「意大利和西班牙不同，C.朗拿度知道的。C.朗拿度的表現已經相當不錯了，他是一個非常謙虛的人，我對他迄今為止發揮出的影響非常滿意。」

C.朗拿度在祖記比在皇馬需要更多的承擔進攻組織的任務，這可能會推遲他的入球時間。對於C.朗拿度這樣的國際巨星，我們當然會非常期待他的首球，但是不可否認的是，C.朗拿度除了入球都已經是完美。

14次射門無功而返，C朗成五大聯賽中射門最多的沒進球者

好有創意既助攻

全能到仆街

我真心讚佢

阿朗係惡魔的石像
企係度已經牽引對方後場
最起碼要搵兩個人看守
咁祖記呢邊就打多個

2場佢都隊中最高分
無入波無運但表現最好

連登仔見人岩岩去祖記
踢得幾場冇入波又即刻抽水
諗返上季係西甲聯賽又係咁
跟住就入到啪啪啪

花式助功

C朗初來貴境都要踢擦鞋波

本來想發爛咋,諗起自己身份即時收返

依下個視野重勁過古治個後腳助攻，全世界以為佢射得嘅時侯，居然花式後腳比左個只有佢睇到嘅mandy suki

嗰種視野，嗰種偉大，嗰種無私真係大到好似個浪咁㩒埋黎

给跪了

笑住都屈到閪面

第一下舉哂手係幾似西面

年度最佳入球有 普斯於斯獎，
年度最佳助攻應該整個 謝拉特獎!

乜撚野給跪仲要殘體

改造變作用王 唔洗靠入波

大陸狗扮香港人

幾秒後笑返啦

其實仲keep到 有睇場波既話
好似仲有火左

慶祝果陣當自己入波咁

第一秒的反應永遠是最準的

佢好似搶咗人哋個助攻

文蘇依球小d功架都入唔到

牙朗真正超越足球理論

文蘇回身再窩利

d反朗真係好低質
朗哥係左路突破幾次比mandy飛機浪費曬無人知咁
如果朗哥係左路突破再傳中 接應個個都係朗哥質素呢場40:0都得

差唔多啫

M子真係好勁 個位完全唔就腳

都係M子可靠

牙朗真係好勁

西瓜>>>牙朗

係啦係啦
呢度全部都一定係反朗
正評個D全部都係

哩個post同上年笑1.82果d有咩分別 ，冇入波一場抽一次水

反邊個都唔會咁得閒場場抽啦

我屌
滿心歡喜入黎睇牙朗助攻
以為佢咁無私落底橫傳比隊友近門掃入
點知

之前有人成日cap左佢張慢動作倒掛撻Q gif
係咁恥笑佢
點知佢對祖記真係整左球驚天倒掛
連登仔越係恥笑佢就越係激發佢

系

用右腳傳比自己左腳 再用左腳one two比文迪蘇傑
你識條春咩

右腳控定彈向左腳再彈後傳比隊友
assist of the century

系
牙朗日日上連登

笑住去攬M子喎 咁都叫黑面

係都M子黑佢面先啦

有史以來第一助攻

神級控球
其實係M子勁 咁都意會到牙朗做緊乜嘢

黑碧式助攻

比人撲到改變方向撻q咁都有得笑
不過反朗都係得季初先有得上水透下氣

訓左無睇
咁季尾係咪追番個金靴？

古迪式後腳助攻